hi 淡友（274）

上啊，唔準跌

輸左

唔係打完啦咩

隻抽

🐉一 正式肯定降臨

星期三一殺28000 以解屠牛之仇

龍一龍二龍三龍四龍五龍六龍七

龍足一百年

仲未

龍五

老美棍棍有力

龍九呢

夜期大爆升 熊熊冇啦

九龍

50點

牛軍gogogo

追返上個post
牛籤仔個名真係幾好笑

Kowloon

夜期咁大力把撚咩

話佢跟奈奈姓都好好笑，完全冇諗過

熊軍要堅定
到打靶前一度都唔可以放棄。
因為打硬

騰熊過夜手足

係，最好笑係跟奶清姓
可能係沒事巴同奶清個仔

如果我個仔做厹我趕佢出街啦

下次牛籤仔叫奶清做媽咪就好笑

其實牛牛apps果個凍結資金係乜野黎
手續費? 但又日日都唔夠數

一棍

why u here

道指轉燈港女爆升

t+2 先比你走
（好似係）政府精費（好似係）

上個post同我對賭班熊軍呢？唔信布神班淡友呢？

港女獨立

淨係政府果筆?
因為晚晚對單 睇返個數都係唔足

我照樣睇星期三跌架

t+2?

比你左去睇 屌又係50點

好似係 有時trade剩凍左我十幾蚊。。

無事既，食件月餅定下驚先

你咩位沽？

不要問只要信

用行動支持左牛軍 希望證明我唔係燈

大麻股原來跌到得100蚊

我有指標睇

多謝

50+50+50+50+50+50+50+50+50+50
就500點啦

我終於番家鄉了

Um....熊仔重貨區+期指結算？

熊軍is here

夜期好硬

美元做咩插一棍 有無人知咩事

道指唔係牛3咩？跌咩撚

調整下唔比？？

好圖共享

所以我唔敢put

我吉倉阿
不過我覺得會跌

你唔敢
我幫你沽埋
沽佢老母

聽日爺閪又靠害 不過聽晚美女點行真係唔知 冇乜特別消息應該都係跌少少

個個食完大麻散水嘛

走鬼啊

跌50點

道指棍跌

道指睇黎就快調整

道指棍跌，港女都跌得咁少
等陣道指棍V，港女就+300

睇1分鐘好似唔多對路喎

投降喇 唔玩喇

27465平晒 即係冇賺過

熊軍唔好開心住 仲有聽晚
兩晚都跌 就可以破27000

咁快就free fall

嬴緊錢唔好High啊
真係好靈

美女回調🤤

吽吽

棍棍有力
沽佢

道指越跌 爺閪越升
爺閪升=港女升

走得切

痴線
死港女.
跌就跌咁慢
升就火箭咁升
屌你全家

準備燒牛肉 有無熊軍一齊？

唔講得

無貨
跌乜鳩

搵牙簽燒?

志不在此

我有咪得囉

叻仔

係呀 叉住燒

大戶恩過獎了

港女真係無用

我都平左，贏左廿蚊
坐左成日

要睇埋聽晚
仲要後日開市

話你啊 冇志氣啊
俾著我唔嬴個24蚊餐都唔走

棍跌啊 股災啦

都係要殺牛牛做祭品

未入熊嘅星期三追入都唔遲

龍三

qq adr

呢個位開始回調就變雙頂 GG

美女一大棍

留名睇布神又話自己一早平左倉賺左再反手沽

美女都跌多D啦

佢好似去左食飯

再見了 各位

玩完

本身都有太空熊，點都賺

我星期五沽個陣問過布神
佢過個陣佢食咗1100點 所以唔走住
跟本就唔會輸到佢 只係贏少咗

聽晚咩都返曬黎

做咩跌緊你都開心

得果兩蚊

夾錢去ifc

跌咁少
算做得好好了

仲睇市

要求別那麼高

今晚夜期直落27000得唔得

驚撚埋你

佢好似一早平咗去食飯

等爺爺出手打救我地牛軍

有你加持..
咩都反方向

跌咁慢，應該唔係大戶心入面期結位

佢頭先又話過夜等星期三

但真係好硬喎
小心假期個日爆升 星期三高開 你日市過夜就無得改啦

巴打住邊個環頭 睇下的士點兜順路

今晚破咗274 已經好好
早幾日大户放量沖上既位

可能冇平哂

即刻棍上比你班人睇

牛過自行上路先

唔好呃自己啦

夜期跌唔落似呃人..
唔比人去追

我吉倉啦
無9成勝機唔會落場

嘩 插到咁 死得

巴打 一齊夾錢打的去IFC啦

預埋我

開得好近?

預埋我 四座位剛剛好

我都要，係咪成團？

牛軍算好彩，聽日無市，D消息人士又可以話咩都消化曬

叫架5坐位啦
都破產 搵多個人夾錢啊嗎

如果唔係未開IFC先去警署

凍過水

加埋我

插唔穿274 無意思
都係要睇升

都你句 三至五keep住硬
下星期就開始轟落去

27200進發

老美助攻
牛軍

美仔準備再爆邊 儲緊氣

牛熊都唔值搏 空倉最好

跌得少少就叫哂春
硬要買咁近驚到星期三啦

聽日阿爺開市？

美女跌好多 夜期低水幾十 熊軍都無乜肉食啦

未驚過

聽日呀爺升就到翻熊軍驚
食下月餅好曲啦日日賭

無喇今晚美股玩完 岩岩爆個下太垃圾
Deep v 夢碎

阿爺升完68仲有人覺得會升

我硬係覺得阿爺今日出白皮書
係想送個大雙頂比美股

玩完 輸晒收皮了

納指準備跳水 最後一擊

挑仲有聽晚，熊軍唔洗咁high住

咪玩啦
上證爺閪日日懶屎都托唔切

我都係 破產

仲有聽日怕乜

4點前美期仲負幾十 回調機率好大 仲敢牛過？

testing改名

點解會無啦啦直插咁多

棍卜一

賞花賞月 賞秋香

上

睇黎唔小巴打都牛過
今次搭的士唔抵 不如租架小巴一車又一車咁去IFC啦
又平D

棍上升返哂喇唔好驚

你要加返標點符號，好難睇

今天真開心

玩左9個月 輸左差唔多 20萬半年人工

灰燈！打和喇super

我都係 聽日放假

wtf

rich

嘩屌 轉返燈啦

個夜期做咩鳩 係咪壞咗

我都想知
沖涼前仲係2742x
一出黎275都黎

搵咁多用小啲錢train下先啦 會搵得返唔怕

神秘力量

好準 睇咩指標入架

同你差唔多 之前玩咗三個月輸咗十二萬
真係認真學唔亂賭宜家追剩五萬
星期五回左本無放
打靶就又由頭追過

我日日都放假咁
學生哥真好

如果見到夜期跟升唔跟跌
其實呢個用黎估方向好似幾有用？

你一星期上幾多日堂

無用 大勢要跌
你開市點都會跌

唔係下星期 後日起

紅字巴又睇佢落262？

3日
但有extra 活動
即係4日啦我諗

但放假都好多野要搞

咁夜期都係升跌唔係都受大勢影響咩？
所以先有d人畫圖係用期貨連埋夜期睇

圖 加外圍 消息 輸咁多係之前700個d我比700搞到傻晒 渣好重700牛 幾萬蚊
一下打死晒 之後再入 又打死埋掃到400直落

我返哂5日 但時間好free

好似打左255 無人理
唔記得了

等埋美股大跌 送港女上西天

睇圖應該唔會輸咁多喎，巴打是咪紀律唔夠啊

其實開隻286-290熊應該真係無得輸

你起馬都追到 我追都追唔到 唔撚識玩唔玩走人玩買正股算慢慢賺 當跌左

港女自HIGH

其實係一個局黎嫁
當畫圖6成準
畫線7成準
Model 8成準
AI 9成準

咁d準成度都可以叫做大勢既

咁唔準咪叫errror囉 睇你點睇姐都係

QQADR無事啦，QQ牛軍歸位未？

心態問題唔夠堅定 比人摩一兩日驚得濟走左 之後升返晒 係咁比人摩摩死 好似跌到26200 我走去追熊 結果比人夾撚到鳩到爆 之後升到27900 心諗實過28000點知同我跌返 你老母 走去澳門 玩晒21點都冇輸咁快

好，thx巴打指教

夜期咩事又轉燈

一齊遠離牛熊 坐下正股

咁來緊星期三跌定升 屌班仆街又話今日引熊 話咩成膠量細 跌咁多

有錢你都可以做到

當我尻up得嫁啦
我無料的

玩期點玩 唔識玩期 玩期好似好d 而家我仲有二十個 唔玩住

你有幾百億都可以托

呢個真

私樓收租d錢都輸埋

係呀 所以先叫港女 麻撚煩。上證就唔怕咁 都係西架喇

停下先 兄弟

自己認認真真學睇啦 信自己 呢度咁多假膠9upper
你輸死都未天光

咪就係 每個月用出糧錢買煤氣 佢跌10蚊 都冇咁嬲

新兵報到

比班仆街講撚晒 我點晒名架啦

依到個個都真槍實彈玩 不過贏嘅係少數咋ma

今日道指收皮又到納指強

我都想炒期 好想去開返個戶口 易玩好多

我坐緊艇

G chi

今晚月餅都無個我食啊

你有牛？
你咁講又有道理
星期三再跌嘅話應該就出勢信號 到時不問價all in熊等收成算

聽日等阿爺亮棍

點解

用過一通 但lag過有陰影

等你請我食

上星期五咪請左

隻2601 Adr jm9

點解遲遲未有連登牛軍打靶圖

邊有

美股好少跌咁多

型幾秒

跌跌車

升咁多 唔洗回咩

不過今晚唔重要

隔離post 講港紙會變癈紙
搞到我好不安

R爆頭都唔明點解跟升唔跟跌 今日做乜鳩

港女咁硬淨既

我認同佢

邊個post
唔係掛

咁換咩錢好

美金絕對無得輸

換午餐肉

28000肥熊

咁都要洗錢架

應該係因為今日跟跌唔跟升完黎
道期下晝高過上晝
港女free fall

好耐無食過午餐肉

揸隻末日pur

肥婆唔食肉

我都想加入熊軍大家庭

正恩巴吉過？

發生咩事

我多肉少菜減肥

夜期

上280又得
落去270又得

不過都係似落多

點睇-1安全過+1
壞消息盡出
老美又係頂

272又多左

紫巴fatfat

落270 成2千張
上280只有千6張

紫巴又轉牛軍?

重大利淡

阿爺前排收左幾多貨今日趁白皮書出場報復美市

過啦

唔洗諗太多 有留意下啲官員講嘢都可以肯定加硬

BB

成80幾磅 減咩肥

吉呀
俾人dislike

89.幾 咪即係90

但美元同港元有掛勾 美升唔係等於港升咩

同我增肥到最少100

我成副身家都係得2萬葡紙

我去到87，88就收手架啦

叫你條仔養

美元定期利率高過港元

我地精神交流 無任何利益輸送架

奈奈係新世代時尚事業型才女

我係咪都係做番定期好啲
呢排好多朋友關心我再玩落去會唔會死
成日問我會唔會停經
會唔會暈低
會唔會心臟病發
會唔會再瘦落去

成句得4個字係真話
奈奈係女

所以你最後遺產有冇寫佢名

牛奶奈奈玩命

年齡:牛三
輕重:牛三
身高:熊三
對波:熊三

死左咪歸父母囉

不如我做莊，每10點1蚊，你send msg同我落盤

即係咩呀

十點先得一蚊買黎做乜9

叫其他人解釋你聽

正恩巴真係
不過我鐘意

一點一蚊我都驚你心臓病

無心跳玩黎做咩

你唔可以解釋咩

呃求美服跌埋聽日

定係你想停經？

好撚顛

停左仲好啦
M巾都慳番

你有貨咩

我有呀

美股回調 夜期無咩反應？

應該觀望聽日上證點走多過跟美股

講左沽 你都無心留意我講野既

係呀
我無咩記性
認到你個名已經好勁
其他人 我到而家都未分到邊個打邊個

日市跌咁多夜市又跟跌咪跌double?

發覺你呢排有d燈

how about me

唔認得
好似都無同你講野

星期三我會book架uber black 去ifc

跌都唔會跌好多掛

你咩過ar

爺西明天實跌！今日港股偷步跌！

聽日唔係無市咩

聽日港股冇，爺西有

當我無講過

係喎

牛牛應該無錯掛

有料

好感動

每星期都有錢贏喎

叫左你一齊沽 你又話好

A股通

A股通係咪滬港通咋？我睇上證交易所聽日復市喎

呢到啲高手真心慘
唔報倉又俾人話馬後炮
報咗就追住嚟binc

果d新人姐 唔洗理

美股一大棍V彈

姐係有市?
無研究A股

幾大？

黃昏之星？

邊到

美股大圓底

學布神講，次次都中就係股神啦
欠撚咗你咩

A股通唔係即係港股通個D咩

聽日無市喎 唔洗咁緊張

納DEE勁撚到

燈都轉埋
港女收皮就扯到硬曬
豬閪

道指今晚都會轉燈

個個都講到好淡好似真係跌浪開始
講講下就連自己成手牛都覺得星期三實跌到趴係度
但係假如仲相信5浪法則... 浪4一定唔會掂到浪1... 咁睇圖又真係未掂到273 呢個位... 但星期三開市一跌就實到... 咁就break 左rules 證明左呢個又唔係b 浪
可能我真係注定無運係股市搵餐食...

點解星期三要跌呢
納指都轉燈
聽日呀爺出場只要唔係大跌，星期三基本上都高開喎

最簡單破274 到273 即睇淡
唔破有反彈就睇升
最大問題係加息 加完人仔沖上6.9x就麻煩

最好上6.9 呀爺維穩 大大力彈

今日呀爺升定跌？

跌

今日跌聽日就升

阿爺中風

骨摩令

吉倉好好訓

早呀

我幾時都咁好訓

你玩得細姐
我試過揸住三十萬熊過長假期三日夜
果三日沒乜訓過，半夜都起身睇下有沒新聞

三十萬股熊定三十萬蚊熊？

三十萬蚊

你平時贏開一百幾廿個就話姐

好記得果陣我輸緊20萬
星期五尾市入30萬熊
7月3號星期2復市
果日最多跌9百幾點
我8百幾點果陣止賺
岩岩好贏返晒
因為我買遠熊，另外又買左隻20000比熊

博老命

我都覺得好癲
而家我細膽好多30手都手震
追到本後諗返都覺得自己好誇張

上證

師傅幾時帶我賺錢

又玩命

你帶我就真

爺閪瀨屎
港女就快跌去258

比正恩噏兩噏真係出返黑椒漢堡
26/9 開始有

大戶落order

4塊牛

太勁了

我想食法式凱旋堡，正恩幫我

爺閪咁大波既今日

【內地央行今日淨回籠900億元】中國央行開展600億元14天逆回購操作，今日有1500億元7天逆回購到期；今日實現淨回籠900億元。
托市

話左牛仔無錯

爆升

諗住托幾多日

爺西今日跌，聽日又升番機會就大好多

同我升盡佢

今日最少收2800 聽日熊仔

跌好少

港女聽日上280 夾死牙籤仔

上證今日彈咁多，聽日仲有冇力上架

如果爺閪轉燈 聽日港女高開幾多

同我出多幾本白皮書

港女聽日會追落後

假設如果聽日上證無力上，港女會高開低走？

我有d擔心彭巴要含

高開跟住妹

次次逆回購都上證係朝早妹下妹下 食完飯先爆升

國慶前唔會比你亂黎
牛軍我地唔使坐的屎去ifc 啦

67066 衝啊

通常都係追返本之後先覺得自己之前既大手操作好誇張
蝕到入肉個時係完全冇感覺

開左好多近牛
有賺就走啦 唔好SH太耐
唔係會比大芋爆屎眼

宜家爺閪打緊貿易戰
為面子must托市

彭巴
我支持你
港女跌去258

含彭于晏

排

搵人迫阿爺食偉哥

聽日首先跌到27200

夜期跌 呀爺跌 牛軍聽日無啦無啦

利空出盡 期結 反彈硬。。

正 有平牛肉買。。

上星期呀爺爆升香港都追唔貼
加上尋日港女大跌今日呀爺先跌小小
上證準備中午轉燈高收1%
港女聽日開市282

啊爺我唔搞港毒喇聽日爆上ok

含完返唔到轉頭

含乳硬

阿爺跌咁少嘅

一定會係咁喇 牛軍數錢

有d難🤭 有咩壞消息

佢係捉住#689 黎含姐，各位小心踩中地雷就得

跌呀

支持

聽日睇你班牛軍點死

訓醒美女跌4百幾點

洗唔洗呀
30萬股喎 唔係30萬港紙

邊撚到400呀

阿爺一星期日程
第一日印錢
第二日用尋日印嘅錢50%救市

無限loop

牙籤仔好型

BB早晨。

以我地關係 你可以試下唔好叫我牙籤仔

叫你好易斷呀

叫我BB先岩

佢係講緊30萬錢呀

係咩

追po追啲唔追啲

跟！

恆指唔郁

跌停

溶斷左

上證繼續尋底

牛軍宣布投降

頂，原來睇錯左港女

叫牛籤仔

上證同我死落去喇

呢度啲人已經痴左線

聽日可以數錢

今日儲氣 聽日爆升

其實買牛熊過夜真係唔抵
買期都仲可以話有咩事夜晚有得止左佢再反手，但牛熊真係沒得郁

molamola

你係女嘅就ok

日頭先反手

唔跌邊有得彈

牙籤溶繼gay掣

好彩今日休市
不過聽日又會跌到巴巴聲

點解咁睇

上證跌咁少既

淡底心理

上證跌十幾點啫，好多咩？

其實睇上證跌幾孔多 之前上證有開 跌好似100點，港女下一日開市 埋單跌900

留番啲聽日陪港女一齊跌

依家跌十幾姐 下晝就二十幾 聽日跌多四十

港女聽日就跌四百

上證係咪趺返港女尋日趺個啲?

變肥熊fat fat

呀爺，快d 拯救下我地無助既牛軍

10:35新聞 係勁嘅 上證就轉燈啦

頂到上BB頂爺閪要回好正常者
你當佢美女牛三咩

牛軍又然

就黎變陰燭啦

11:27【商務部：什麼時候能夠重啓中美高級別經貿磋商完全取決於美方意願】商務部副部長王受文表示，什麼時候能夠重啓中美高級別經貿磋商完全取決於美方的意願。中方對通過磋商、談判解決經貿分歧的大門是敞開的，但是要想讓談判磋商有效果，首先，必須要平等對待、相互尊重。現在美方採取瞭如此大規模的貿易限制措施，把刀架在別人的脖子上，這種情況下談判怎麼進行？它不是一個平等的談判和磋商。第二，談判、磋商一定要有誠意，遵守諾言。中美高級別的磋商已經進行了四輪，這些磋商取得了不少共識，雙方甚至發佈了聯合聲明，但是美方出爾反爾，拋棄這些共識，採取了貿易限制措施，這使得談判沒法進行下去。所以我想強調，只要有誠意，只要在談判中平等相待，遵守諾言，談判是可以找到出路的。（中國網）

【發改委：中國經濟風險總體可控 至少有三方面支撐】國家發改委副主任連維良今天在國新辦發佈會上說，美國進一步對價值2000億美元的自中國進口商品加徵關稅，會對中國經濟帶來直接和間接影響，個別行業和地區受影響還會比較大。但是，綜合來看，儘管影響不可避免，但風險總體可控，中國經濟完全有能力通過擴大內需促進高質量發展來對衝影響。風險可控至少有三方面支撐：一是中國經濟整體有韌性，二是內需有潛力，三是市場主體競爭力在不斷增強。（國是直通車）

【新華社：美國大豆銷路受阻 經貿摩擦沒有贏家】經貿摩擦背景下，美國大豆愁賣，巴西大豆出口卻在短期內迅速增長。兩國豆農苦樂不均，折射出美國政府肆意揮舞貿易保護主義“大棒”的後果。分析人士認爲，大豆市場短期會出現美國、巴西“此消彼漲”的局面，但保護主義引起的供應鏈扭曲卻會造成多個產業經濟成本上揚，市場不確定性增大。

DLLM 爺西好撚廢，不斷重複D廢話

聽日港女跌鳩硬
牛軍再見啦

都好 有平牛執 下午爺閪進軍爆升

日日跌緊係有平牛執啦
你慢慢執啦 轉頭逐一打靶

Ig升緊

本周每日的股市走勢預測：

周一(己未日)：天干地支皆屬土，全土之局，走勢向淡。
周二(庚申日)：假期。
周三(辛酉日)：天干地支皆屬金，全金之局，反覆而乏方向。
周四(壬戌日)：天干屬水地支屬土，土剋水之局，走勢轉好。
周五(癸亥日)：天干地支皆屬水，全水之局，反覆上落。

掛象apply落股市

師父已經連中兩日

IG棍落

有爺閪同大芋 唔怕啦。

屌你 假期實中嫁

呀爺仲有百幾點可以跌
大戶上到279平哂好倉做淡

來緊期結唔禁返落來點搵錢

你識春咩，師父俾左提示，提大家今日唔好睇市，聽日你就知佢有幾準

睇住星期四，通常下晝就開返燈

呢度好多人牛過咩

期結5連陰
頂多276左右妹下妹下
等佢跌一跌 再入268平牛

等入平牛

咁多人嗌救命

老友 跌得落268 下行支持位得返新低26219
肯定穿鳩硬 你仲夠膽入牛

大佬有料

聽日一穿 我孖展追沽添呀

好似真係好多

支持

聽日唔穿271入 268牛。
等期結同埋爺閪進場 fat fat

G持

一日定輸贏 聽日真係穿既話 all in
T+2 星期五 買樓

爺西食月餅食滯左肚痾，聽日會反cu

穿咩位

nana

爺閪HO BALL

冷靜d ig升緊

想問下 用電腦上咩網 可以自己鳩畫恆指張圖

我之前上過一個網可以自己拉線 又有得計埋MA

唔記得左咩名

點解我搵唔到igmarkets

咁快食糊

熊軍唔好咁開心住！冇咩水位！本人覺得27000-28000上落

開市即走咁快? 聽日係假期前唯一一日有北水 應該沽到PK

玩得開心d 等你返黎再領軍

個個以為第一日跌咁多 第二日一定升

跌好多咩

上證跌多1200點落 1500點係咩玩法

無我愛你咁多

阿爺爆上

樓市港股一齊跌！！！！跌跌跌

咁叫爆

你地見唔見到一個跡象就係 好多樓都要減價先賣得出

阿爺盡晒力
畀下面

我宣布美股到頂。
沽到落260我先收手

而家先係開始

呢排睇新聞都係咁講。熊三好快來臨

我决定棄暗投明加入熊軍

到時我已經番本

帶細佬搵食ok?

我無你咁大注呀。我好保守目標
今年賺十萬就夠

dow sp500都係高位插左支陰燭落黎 係納dee唔知點走姐

你係咪用緊百度

我無諗番本
蝕少啲已經好好

笑死我

翻本嘅第一步就係蝕少啲

沽你老母要及早 逢高加沽
以上星期五高位止蝕。
帶定頭盔先：鳩up

有時突然覺得心好累 又唔想玩
但轉過頭又中番個頭入去

我都想賺到層樓

唔好玩喇

分離從來不易 這個妳我早已知

牛左過夜聽日應該如何自處

回本就唔玩喇

起身數錢

各位牛軍 去ifc既的士仲有冇位

聽日開市開熊

呀爺今日跌完聽日升，港股龍三

揀樓跳 ?

book旅遊巴一齊去啦

後抽再跌

same

買少少囉 練下個膽 唔好咁細膽喇

其實你係咪牛過

點同
你係賺緊錢
我係蝕緊錢

好似吸毒

我好細膽 錯方向幾十點已經想死

留低咗五舊水book uber black
要順風車嘅tg me

期貨係最最最細架啦
買股票 牛熊個成本都唔止細期個保證金咁少啦

心入面已經有被打靶既心理準備

牛軍好慘 係咪仲有人FF緊聽日唔會低開
唔緊要 即刻醒悟轉返熊 呢浪落250仲有大把水位

叛徒 間諜 二五仔
你明知太high會出事ga

行緊range 捉完個方向 第一 買 第二 定止蝕。講完。都係驚既話 唔好買了

俾你發現左tim

熊軍萬歲 。聽日開始打牛軍靶

我由諗住買到走左半日都仲驚緊
唔知點解咁細膽
以前上台表演唔記得台詞都唔驚

我唔止蝕架
通常set左都唔跟
買左就係有信心自己係岩
心理感覺唔好就走

聽日投降有無得輸一半？

66 你重熊？

屈服了
聽日轉投熊軍
瞓身q熊q put

咁咪死囉。幾勁都好都有輸既時刻。你要明白止蝕都重要性。你要定好一個策略跟住好 無論死人冧樓都好 都要跟策略行 除非有咩新發現喇。
跟策略就係唔想比自己心理影響到

好似琴晚沽左
唔知有無走
其實我想跟
但我好眼訓 怕自己做錯決定

無。牛軍都要死

唔係收到風QQ去到360 咩？

如果你熊過 做咩咁high

我睇即市
淨係睇到幾分鐘會點
跟幅圖 指標 感覺行
我會幻想佢點行
如果佢唔跟我幻想嘅行 咁咪止蝕囉

用咩睇上證？
牛牛無開

thanks

通常咁high都出事……

佢本身就係大海對面

熊軍畀力
殺落去

-20
睇埋今晚美股
要硬上有難度
入熊穩陣
28000bear

中左伏咩

以前做公關成日睇架啦

喂26號有黑椒漢堡食喇

點會姐
至少跌100點啦

姐係26號牛軍fatfat？

留番聽日跌

奉勸大家千祈唔好衰貪心睇淡
有signal都一定唔可以沽
好羡慕牛過ge人 如果我有幸揸住牛 一定會攬實唔放
我知錯lar

熊軍沖呀

我冇食過漢堡包
其實入面嘅肉係咩肉黎

無入到呀
琴日止賺左call
仲未識反手
見佢果野千三億咁惡

我有67066 近牛仲怕緊啊

咁係咪有賺仲要唔洗蝕

無啦啦又睇咁好?

係你啊

星期三記住接濟下d熊軍 請佢地食M記等佢地食飽先上路

你諗多咗

好癲

開車不摸奶
摸奶不開車

爺西唔係仲-20咩

正常就牛，唔正常就人囉

爺閪好難捉摸

嘩屌你正呀喂

你一講就出

留名
星期5低位放左，放完就升返

好想食
不過今次咁多層

其實呢 我都想買熊 。。
但有爺閪同期結。。
好難捉摸。。
星期五就差d比佢夾爆個281熊。。。

有普通版架，呢個咩特濃版

唉同好。。

千祈唔好ar
識買一定係買牛

熊爆佢

咁重口味

你番去飲奶啦

咪害人啦
cd rom睇唔明架

你可以唔食架咁多架嘛

醫生叫我少奶 少甜

禮拜一收市前allin左280熊，係咪睇得樓

講真280-281條bar真係好正。
反而下面d牛 除左272外劵商冇咩肉食

認真牛熊都唔好買
等香港星期四凌晨出左美國議息結果先
星期四再決定買咩
27號仲有QQ配售ge股份解禁

賭場日日都開 保住個本先有得玩

公眾假期同屋企人出去飲下茶行下街la
遲d先再博殺

嚴重警告你唔好再咁high

近到喊

上證又假升引牛我唔玩喇

星期四五無北水，完全睇大戶自由發揮，夾上夾落

280大戶熊
聽日瘋狂食牛

驚咪買291

明知贏硬
high有咩問題
熊軍必勝

阿爺反彈lar
ig又升緊
美股今晚又牛三

66你d2018 keep住？

引牛咋
熊軍贏硬啦
聽日劍指26000

無ar 開市競價走曬
尋日我報左ga

好似悲觀咗啲
都係劍指25000

成班假熊

年尾22000

年尾3112

有無人覺得大陸股市既圖特別假
小咗好多細波浪

太悲觀
用尾都到啦

月尾

上星期五見到爺閪有幾on9

我有留意66bb

唔求高開, 聽朝可唔可以平開比我投降

開市不問價熊！

死硬
聽日起碼低開300

熊軍諗定點慶祝未

聽日日熊軍等數錢

正呀

去上水屠房食新鮮牛肉

次次一high完就轉向 可唔可以低調少少

快啲到聽日ok?
等唔切

邊個支持。點解係259？

你估真係咁邪咩

成班人想反燈自己做咩 造假罰雙倍

佢明明牛軍

原來係間碟

無做假呀
我係知錯 聽日轉投熊軍

唔畀轉身咩

Ig都上返275 啦牛軍怕咩
聽日super

個升勢無晒啦
熊軍必勝

阿爺升唔起

整番張連登牛軍打靶圖好喎 唔係既話無氣氛

好

做咩呢度淡到咁既

上證留番聽日跌
今日先跌少少

聽日見80！

豬持

個勢係熊軍度

咩野特然轉晒勢無睇post

聽日真係會升個勢
吊 輸錢

Qq升得未

咩事個個睇淡返
出左咩消息?

ff有個譜

放啦
嚟緊穿300

留意番呢到係淡友Post

你確認呢個post係淡友既post

牛軍悔改喇

呀爺係咪收陽燭

個post初初唔係笑人買跌咩

阿爺今日暴跌
熊軍獲得階段性勝利

係呀 有什麼問題

跌市收陽燭 我d熊呀

十字星 轉向 牛軍玩撚然
牛軍IFC小巴報名區：
1. 一日破產廿四次

我都牛軍
驚閪咩
聽朝轉熊
一天都光晒啦

咪係，因為當初個標題係一個大好友既說話

hi 好友

你係咪大淡友先

高位收十字 次次都係跌勢既開始黎

啱啱轉咗

262 仲有d牛。
286 又有d熊。。
雙手互搏 食曬兩家

恆指高位整支大陰 道指又係
上證就用十字表示
聽日牛軍死喇 無喇 投降呀

識玩

反手岩位咪食兩家囉 唔岩就...

上證係陀螺wo

當初係串D人做淡先開呢個po 跟住跌穿埋290布巴都轉埋淡加友

我無睇 見你地話十字

所以而家呢個已經係牛熊post

無好淡之分

若紡錘跟隨大陽燭或長時期的升勢出現，意味著缺乏買方的壓力，大市很可能隨即逆轉；相反，當跌勢或大陰燭出現，紡錘可扮作警告訊號，預料市勢疲弱，大市可能在水平線上改變。

今日財仔開唔開
想借錢瞓身極限熊

熊軍可以開party未

牛268買 差d被夾爆 好在係大芋牛。272時 放左8成
熊271買上星期五又被夾。等佢drop to zero時放

極限熊上死撚曬啦

可以

有爺閪同期結 怕咩？

如果淨係睇住枝燭開倉，輸到你地仆街啊

仲要個張圖係上證既圖，睇唔睇都一鳩樣

宜家個市根本爺閪同劵商控制
咩經濟數據圖表都係假。。

上證ta派係無用

根本阿爺隨時拎枝槍對住大戶托市

今晚有夜期？

無啦牛軍要跳樓喇

阿爺勁喎，跌16點收
點解睇咁淡？

開往IFC既小巴就黎冇位啦 要上車？

上証 2780 鑽石底
跌一跌正常 聽日爺閪全面進場

我係比淡友呢兩個字吸引咗入黎嘅

今日有冇夜期

冇 休全日

有種不祥既預兆
聽日會跌

我都唔明 除非聽日跌2-3%

高開俾位走先ok?

Gg

你又gg乜野

其實港女琴日跌凸，爺閪聽日平開港女都唔會大插掛

成班牛軍
lindex牛氣沖天

買左牛？

Gg牛
Fatfat熊

會反彈ar

明明熊氣沖天
66俾條生路行下ok?

無錢啊。。。行緊出去

彈散就真

爺爺話高鐵人數唔達標决定收水 港豬聽日等收皮

仲要上星期5 上證升2.5% 港女得1.6

晴巴 你估270牛開市有無得走

發生咩事 呀媽好亂呀

直接打靶喇 牛牛今晚食飽早d訓，聽朝上路

drop to zero 啦仲問

大傻都死埋
RIP

升到開巷

miss左500點好唔開針

全部假膠喺度燈緊
熊軍fatfat啦

小心做假得太勁成真呀

市場巴 RIP

iphone?

做乜呀你

冇蝕呀佢好似

咁多日唔上黎報平安 掉定西瓜

可能十月先上水掛

去先達搵佢先

最新連登牛軍打靶圖
聽日開始打

咁唔精美嘅

屌

你黎囉

呢張啲字好過牙籤撚果張好多

有啦

都未更新

咁你照佢字型更丫

屌就算蝕都好少

用住先喇 今個星期又會更新喎

牛軍仲喺度FF
上證跌16點都可以用黎話係睇升

273 74冇牛

我冇其他喇

270個樣咁串，打埋佢

仲有呢啲

咁多人熊 如果彈咪死好多人

我同你講，彈嘅機會，係零啊！

一早入左 牛軍快啲懺悔可留你半條命

升撚硬!

邊可能彈
今晚美股會跌好多

啱啊，睇二幻六

ching悲觀咗少少
可以睇落啲

開市不問價熊，收市睇新車

請人數錢嗎

財仔今日都開，借盡all in

點解咁講嘅

啱
明知贏硬
借盡佢

ig 27544

聽日牛軍發威

睇圖

無可能，收到風聽日插水

今個月要收幾多點之上先有燭蠋？

我知道歷史高位出黃昏之星 但係 係咪就會即收皮 我唔多識

好多人過夜咩
明明我記得前日好多人話閪位升又得 跌又得 唔過
依家又咁多人個倉突然有貨

咁既市況仲睇升既人係乜野心態

總知聽日開市入熊

不嬲都無貨鳩叫

外圍好綠

我下下都賭命

不嬲信po死得人多

睇黎又出陰蠋

我重熊架

巴打唔係牛過架咩

上星期：個勢咁強仲睇淡既人係乜野心態

牙簽巴睇今轉落到幾多

要悔改，聽日開市斬牛重熊

聽日爺西助攻熊軍

頂280止蝕 升又咪加沽囉 無咩所謂 。
前2個月都係尾數高位回落 唔通今次又係

若一底低過一底 會見25xxx

DL地GH
咁多偽熊軍燈黎燈去既

師傅帶路呀

Cfu carry me la

一早宣佈左新一輪跌浪正式啟動
258見阿麻
咁多牛扮熊燈黎都晒心機

你有武士BB CARRY你喇

但我想跟你

陣間佢又要隻抽架喇

你跟你個仔
牛籤仔喇

啲男人都係靠唔住

俾我跟番你啦咁

你都無試過靠

你不如真係改姓牛喇好冇
諗起都覺得正
牛籤屌系好易斷

都唔穩陣 點靠？
有些膊頭可以靠一陣子
卻沒有一個可以靠一輩子

以後唔提水，你地加油

有文采

打錯字都俾你地笑左咁耐

仆街
最衰JELLY

牛纖vs熊cfu

唔知邊度抄番黎

跟我會唔會死架

我認輸

你近排好勁喎
頂位都比你摸到

又關我事

我熊軍架

抽贏咪得囉唔好走啦

試都唔試 你閪知。叫左你沽架喇

你SD啲奶清J圖比武士BB喇
平熄佢怒氣

但我都係贏唔到錢架喎

你驚我累死你

你唔係仲PUT緊咩

可能係

佢已經得到奶清真人，仲要喺我手上得到奶清j圖咁大貪

我自己一個都會死

Er
其實我成日sd相俾佢

我通常冇放跟住就回返賺兩格果啲黎

我點會唔知

終於公開

今次應該唔會
258見

好耐喇喎

咁就好

肥妹教我 掛住人要sd自拍俾人
整埋gif圖 我有誠意架

我冇gif圖 好想要